真係好痛心，痛到我都想企天台

一定
唔會
就咁
放過
政府
每一個
官員
一定
絕對
唔會
放過
佢哋
一定
要佢哋
去承擔
一定
要佢哋
受到
法律嘅
制裁

巴打 生命係最寶貴既事，有咩唔開心可以留個tg 我地一齊傾下

唔想再失去多一位義士我都好心痛

林奠：感到遺憾，但政府已經暫緩修定，看不到兩者之間的關係

唔好玩依啲
害人

唔好丫………我唔想痛多次………好辛苦……

送院不治。

唔好 香港人需要你

推

巴打冷靜
長跑黎架
唔好衝動呀

你死左就睇唔到你想睇既事發生
唔好做傻事 以死相搏唔係咁樣搏架

唔好再令我地少一個戰友
香港頂撚住
一定要幫流過血既 受冤屈既
討回公道

我都好心痛，忍不住喊

冷靜，戰士係應該打仗唔係自己了結自己，再難打都要打，好多人同你一齊嫁

屌你老母林奠
你612撤回 就唔會發生呢件事

我々は個別の11人。ここで我々が倒れようとも、個別の自我が我々の意志を引き継ぐ。よって我々にとって死は意味を持たない。

巴打 我同你一樣好嬲好心痛 好想個個係自己
但個位巴打已經犧牲左 我地更加要守著 繼承佢既遺志
我地更加要令逝去既生命顯得更有意義

應 承 我 唔 好 做 傻 事